[幫手推] 有冇人執到呢部電話

雖然都知揾到嘅機會好細，但都希望有好心人執到

地點: 黄金廣場至希慎路段

時間: 下晝4點至5點

型號: samsung c8 金色

推

pish

幫推

btw係黃

thx

個機殼
喜歡在茫茫人海裡被你找到

真諷刺

咁多蝗，渣都無

agger, 不過部機係女朋友既 點都要盡力揾吓

喜歡在茫茫人海裡被你找到喜歡在茫茫人海裡被你找到喜歡在茫茫人海裡被你找到

你第一個post就係跌咗電話，又係慘啲

宜家淨係希望找到電話

路段?
揸電單車？

行人路

助人為快樂之本

未熄機 仲收到message